你有冇諗過疫情過復剩底既口罩點用，一人一個

一人一個

1. 打掃屋企防塵
2. 送比前線，清潔工
3. 剪中層出黎放入冷氣隔塵網( 有冇專業巴打指出WORK 唔WORK)

4. 去唱K 包住個MIC 當MIC 套

搭巴士戴

野外裝水

For next virus

冬天用

抗爭用

咪係，除非中共收皮，唔係既話，遲早又搞多單大大獲

今次開頭都好多人拎返03年d 口罩黎用

想咁用，但冇女

重有百鳩幾個 戴到年尾是常識

屌你老母當DOM咁用

遊行用

完左疫症就出返黎抗爭啦

不嬲有唔舒服都會帶口罩，唔會無用

遊行派街坊本來d存貨就係咁黎

裝水

當M 巾用